http://www.marklin.com/privacy-statement/

Privacy Statement
(effective January 1, 2000)
Privacy Statement for www.marklin.com
Marklin Trains, Inc. has created this statement in order to demonstrate
our firm commitment to privacy. The following discloses our information
gathering and dissemination practices for these web sites:
www.marklin.com and www.trixtrains.com.
Use of IP Addresses
We use your IP address to help diagnose problems with our server, and to administer our web site.
Marklin.com and trixtrains.com web sites also log IP addresses for
systems administration purposes. IP addresses are logged to track a
user's session. This gives Marklin Trains, Inc. an idea of which parts
of our sites users are visiting and helps us to improve our sites to
better serve our customers. We do not link IP addresses to anything
personally identifiable. This means that a users session will be
tracked, but the user will be anonymous.
Use of Cookies
A cookie is a small data file that certain web sites write to your hard
drive when you visit them. A cookie file can contain information such as
a user ID that the site uses to track the pages you've visited. But the
only personal information a cookie can contain is information you
supply yourself. A cookie can't read data off your hard disk or read
cookie files created by other sites. Marklin Trains, Inc. uses cookies
when you request information that is contained within a database.
We do not store passwords or any personal information about you. We use
this ID to identify you anonymously in our database and to track the
pages you visit on our site.
How We Use Your Personal Information
Our sites use order forms for customers to request information,
products, and services. We collect visitor's contact information (like
their email address) only when they are provided to us. We use your
contact information to communicate with you if and when necessary in
connection with your use of our web sites, to respond to your questions,
or to send you material and information you request. We may also use
this information to notify you of changes to our web site or new
services we think you may wish to know about.
Disclosing Your Personal Information to Others
We do not sell, rent, license, trade or otherwise disclose the personal
information of our web site visitors to unaffiliated third parties. We
may share such information among our affiliates as necessary to provide
you with the information and services you request. We may disclose
information about you if and when we believe it is necessary to comply
with any law, rule, or court order, or subpoena, or to enforce our legal
rights or rules of this web site, or to protect our business, property
and operations. We may prepare and keep statistical records and other
data about you and other users of our site, but we do that in a way that
does not identify you or any other user personally.
Links to Other Web Sites
We may create links to other web sites that we think may be of interest
to you. We do not endorse any other web sites. You should exercise care
when visiting any other web site. Marklin Trains, Inc. is not
responsible for the privacy practices or the content of such web sites.
Security
We store all information we collect on servers that we believe are
secure from unauthorized access. We use a variety of technologies to
minimize the likelihood of the loss, alteration or misuse of the
information we collect. Part of the reason we do not provide much detail
about our security measures in this Privacy Statement is that we do not
want to make it easier for hackers to enter our systems.
Copyright Law
All information on our web site is protected by United States copyright
laws. You may not copy information from our web site without first
receiving our written permission.
ProductsFor BeginnersNew ItemsStarter SetsGauge H0Gauge 1Gauge Zmy worldStart upAll GaugesProduct InformationServiceProduct DatabaseInstructions & Spare PartsDownloadsCustomer ServiceStore LocatorMultimediaJournalLocal NewsMärklin TVMärklin MagazinExperienceEvents & Trade ShowsMärklin MuseumClubsClubsLoginU.S./Canada RegistrationU.S./Canada Club ContactDigital ClubCompanyAbout MärklinContact
Privacy settings
We collect your data in order to measure results or to coordinate the content of our website. As we value your privacy, we hereby ask for your permission to use the following technologies. You can change / withdraw your consent at any time later.
Required
Statistics
Personalization
Show details
Accept selected
Accept all
Title
Provider
Reason
Validity period
Names(s) of cookie(s)
Cookie domains
Required
Youtube Privacy
Märklin
Dies ist ein Video-Player-Dienst.
Verarbeitungsunternehmen
Google Ireland Limited
Google Building Gordon House, 4 Barrow St, Dublin, D04 E5W5, Ireland
Datenverarbeitungszwecke
Diese Liste stellt die Zwecke der Datenerhebung und -verarbeitung dar. Eine Einwilligung gilt nur für die angegebenen Zwecke. Die gesammelten Daten können nicht für einen anderen als den unten aufgeführten Zweck verwendet oder gespeichert werden.
Videos anzeigen
Genutzte Technologien
Cookies (falls "Privacy-Enhanced Mode" nicht aktiviert ist)
Erhobene Daten
Diese Liste enthält alle (persönlichen) Daten, die von oder durch die Nutzung dieses Dienstes gesammelt werden.
IP Adresse
Referrer URL
Geräte-Informationen
Gesehene Videos
Rechtsgrundlage
Im Folgenden wird die nach Art. 6 I 1 DSGVO geforderte Rechtsgrundlage für die Verarbeitung von personenbezogenen Daten genannt.
Art. 6 Abs. 1 s. 1 lit. a DSGVO
Ort der Verarbeitung
Europäische Union
Aufbewahrungsdauer
Die Aufbewahrungsfrist ist die Zeitspanne, in der die gesammelten Daten für die Verarbeitung gespeichert werden. Die Daten müssen gelöscht werden, sobald sie für die angegebenen Verarbeitungszwecke nicht mehr benötigt werden.
Die Daten werden gelöscht, sobald sie nicht mehr für die Verarbeitungszwecke benötigt werden.
Datenempfänger
Data Recipients Infotext
Alphabet Inc.
Google LLC
Google Ireland Limited
Datenschutzbeauftragter der verarbeitenden Firma
Nachfolgend finden Sie die E-Mail-Adresse des Datenschutzbeauftragten des verarbeitenden Unternehmens.
support.google.com/policies/contact/general_privacy_form
Weitergabe an Drittländer
Einige Services leiten die erfassten Daten an ein anderes Land weiter. Nachfolgend finden Sie eine Liste der Länder, in die die Daten übertragen werden. Dies kann für verschiedene Zwecke der Fall sein, z. B. zum Speichern oder Verarbeiten.
Weltweit
Klicken Sie hier, um die Datenschutzbestimmungen des Datenverarbeiters zu lesen policies.google.com/privacy
Klicken Sie hier, um auf allen Domains des verarbeitenden Unternehmens zu widerrufen safety.google/privacy/privacy-controls/
Klicken Sie hier, um die Cookie-Richtlinie des Datenverarbeiters zu lesen policies.google.com/technologies/cookies
1 Jahr
yt-privacy
www.maerklin.de
Statistics
Matomo
Matomo
Das ist ein Open-Source Webanalysedienst. Verarbeitungsunternehmen InnoCraft 150 Willis St, 6011 Wellington, New Zealand Datenverarbeitungszwecke Diese Liste stellt die Zwecke der Datenerhebung und -verarbeitung dar. Eine Einwilligung gilt nur für die angegebenen Zwecke. Die gesammelten Daten können nicht für einen anderen als den unten aufgeführten Zweck verwendet oder gespeichert werden.
Analyse
Optimierung
Genutzte Technologien
Cookies
Fingerabdruck
Erhobene Daten Diese Liste enthält alle (persönlichen) Daten, die von oder durch die Nutzung dieses Dienstes gesammelt werden.
Zeitpunkt des vorherigen Besuchs des Benutzers
Bildschirmauflösung
Dateien angeklickt oder heruntergeladen
Angeklickte Links zu externen Domains
Nutzer ID
Seitengeschwindigkeit
Seiten-URL
Anzahl der Benutzerbesuche
Referrer URL
Rechtsgrundlage Im Folgenden wird die nach Art. 6 I 1 DSGVO geforderte Rechtsgrundlage für die Verarbeitung von personenbezogenen Daten genannt.
Art. 6 Abs. 1 s. 1 lit. a DSGVO
Ort der VerarbeitungEuropäische Union Aufbewahrungsdauer Die Aufbewahrungsfrist ist die Zeitspanne, in der die gesammelten Daten für die Verarbeitung gespeichert werden. Die Daten müssen gelöscht werden, sobald sie für die angegebenen Verarbeitungszwecke nicht mehr benötigt werden. Die Daten werden gelöscht, sobald sie nicht mehr für die Verarbeitungszwecke benötigt werden. Datenempfänger Data Recipients Infotext
InnoCraft
Datenschutzbeauftragter der verarbeitenden Firma Nachfolgend finden Sie die E-Mail-Adresse des Datenschutzbeauftragten des verarbeitenden Unternehmens. privacy@matomo.org Klicken Sie hier, um die Datenschutzbestimmungen des Datenverarbeiters zu lesen matomo.org/privacy-policy/ Klicken Sie hier, um auf allen Domains des verarbeitenden Unternehmens zu widerrufen matomo.org/privacy-policy/ Klicken Sie hier, um die Cookie-Richtlinie des Datenverarbeiters zu lesen https://matomo.org/privacy-policy/
1 Jahr
_pk_id.(1 Jahr), _pk_ses. (30 Minuten)
www.maerklin.de
Facebook Pixel
Facebook
Dies ist eine Tracking-Technologie, die von Facebook angeboten und von anderen Facebook-Diensten wie z.B. Facebook Custom Audiences genutzt wird. Verarbeitungsunternehmen
Facebook Ireland Limited
4 Grand Canal Square, Grand Canal Harbour, Dublin, D02, Ireland Datenverarbeitungszwecke
Diese Liste stellt die Zwecke der Datenerhebung und -verarbeitung dar. Eine Einwilligung gilt nur für die angegebenen Zwecke. Die gesammelten Daten können nicht für einen anderen als den unten aufgeführten Zweck verwendet oder gespeichert werden.
Marketing Retargeting Tracking akzeptieren Analyse Werbung
Genutzte Technologien
Cookies akzeptieren
Erhobene Daten
Diese Liste enthält alle (persönlichen) Daten, die von oder durch die Nutzung dieses Dienstes gesammelt werden.
Facebook-Benutzer-ID Browser Informationen Nutzungsdaten Geräteinformationen Nicht sensible benutzerdefinierte Daten Referrer URL Pixel-ID Standort-Information Pixelspezifische Daten Nutzerverhalten Angesehene Werbeanzeigen Interaktionen mit Werbung, Services und Produkten Marketing-Information Angesehener Inhalt IP Adresse
Rechtsgrundlage
Im Folgenden wird die nach Art. 6 I 1 DSGVO geforderte Rechtsgrundlage für die Verarbeitung von personenbezogenen Daten genannt. Art. 6 Abs. 1 s. 1 lit. a DS-GVO
Ort der Verarbeitung Europäische Union
Aufbewahrungsdauer Die Aufbewahrungsfrist ist die Zeitspanne, in der die gesammelten Daten für die Verarbeitung gespeichert werden. Die Daten müssen gelöscht werden, sobald sie für die angegebenen Verarbeitungszwecke nicht mehr benötigt werden. Die Daten werden gelöscht, sobald sie nicht mehr für die Verarbeitungszwecke benötigt werden.
Datenempfänger Data Recipients Infotext
Facebook Inc. Facebook Ireland Limited
Datenschutzbeauftragter der verarbeitenden Firma
Nachfolgend finden Sie die E-Mail-Adresse des Datenschutzbeauftragten des verarbeitenden Unternehmens.
www.facebook.com/help/contact/540977946302970 Weitergabe an Drittländer
Einige Services leiten die erfassten Daten an ein anderes Land weiter. Nachfolgend finden Sie eine Liste der Länder, in die die Daten übertragen werden. Dies kann für verschiedene Zwecke der Fall sein, z. B. zum Speichern oder Verarbeiten.
Weltweit
Klicken Sie hier, um die Datenschutzbestimmungen des Datenverarbeiters zu lesen www.facebook.com/privacy/explanation
Klicken Sie hier, um auf allen Domains des verarbeitenden Unternehmens zu widerrufen www.facebook.com/ads/preferences/
Klicken Sie hier, um die Cookie-Richtlinie des Datenverarbeiters zu lesen www.facebook.com/policies/cookies
2 Monate
_fbp
.maerklin.de
Google Analytics
Google Analytics
Dies ist ein Webanalysedienst.
Verarbeitungsunternehmen
Google Ireland Limited
Google Building Gordon House, 4 Barrow St, Dublin, D04 E5W5, Ireland
Datenverarbeitungszwecke
Diese Liste stellt die Zwecke der Datenerhebung und -verarbeitung dar. Eine Einwilligung gilt nur für die angegebenen Zwecke. Die gesammelten Daten können nicht für einen anderen als den unten aufgeführten Zweck verwendet oder gespeichert werden.
Analyse
Genutzte Technologien
Pixel-Tags
Cookies
Erhobene Daten
Diese Liste enthält alle (persönlichen) Daten, die von oder durch die Nutzung dieses Dienstes gesammelt werden.
IP Adresse
Datum uns Uhrzeit des Besuchs
Nutzungsdaten
Klickpfad
App-Aktualisierungen
Browser-Informationen
Geräte Informationen
JavaScript-Support
Rechtsgrundlage
Im Folgenden wird die nach Art. 6 I 1 DSGVO geforderte Rechtsgrundlage für die Verarbeitung von personenbezogenen Daten genannt.
Art. 6 Abs. 1 s. 1 lit. a DS-GVO
Ort der Verarbeitung
Europäische Union
Aufbewahrungsdauer
Die Aufbewahrungsfrist ist die Zeitspanne, in der die gesammelten Daten für die Verarbeitung gespeichert werden. Die Daten müssen gelöscht werden, sobald sie für die angegebenen Verarbeitungszwecke nicht mehr benötigt werden.
Die Aufbewahrungsfrist hängt von der Art der gespeicherten Daten ab. Jeder Kunde kann festlegen, wie lange Google Analytics Daten aufbewahrt, bevor sie automatisch gelöscht werden.
Datenempfänger
Data Recipients Infotext
Alphabet Inc.
Google LLC
Google Ireland Limited
Datenschutzbeauftragter der verarbeitenden Firma
Nachfolgend finden Sie die E-Mail-Adresse des Datenschutzbeauftragten des verarbeitenden Unternehmens.
support.google.com/policies/contact/general_privacy_form
Weitergabe an Drittländer
Einige Services leiten die erfassten Daten an ein anderes Land weiter. Nachfolgend finden Sie eine Liste der Länder, in die die Daten übertragen werden. Dies kann für verschiedene Zwecke der Fall sein, z. B. zum Speichern oder Verarbeiten.
Weltweit
Klicken Sie hier, um die Datenschutzbestimmungen des Datenverarbeiters zu lesen https://policies.google.com/privacy?hl=en
Klicken Sie hier, um auf allen Domains des verarbeitenden Unternehmens zu widerrufen https://safety.google/privacy/privacy-controls/
Klicken Sie hier, um die Cookie-Richtlinie des Datenverarbeiters zu lesen https://policies.google.com/technologies/cookies?hl=en
2 Jahre
_ga (2 Jahre), _gid (1 Tag), _gcl_au (2 Monate), _dc_gtm_UA-929615-2 (1 Minute)
.maerklin.de
Personalization
View Type List Tile
Märklin
Dieses Cookie wird von der Website www.maerklin.de gesetzt und speichert die Auswahl, ob Artikellisten als Kacheln oder als Listen angezeigt werden sollen.
session
viewtype
www.maerklin.de
powered by HackShield Cookie
Imprint
Privacy Policy
Show cookie popup
